我正式宣布,連登嘅質素已經退化到雨傘前

屌你老母
成班跟鳩住泛民班撚樣出去
然後好乖咁準時跟規矩番屋企覺覺豬
最後仲好意思上番連登打飛機

真係多鳩謝你地繼續身體力行支持泛民永續呢啲無撚用嘅所謂社運
等佢地繼續有本錢行騙多幾十年

仲有
真係唔好再問人係屋企爭取左啲乜
而家就係因為唔信你地爭取到嘢先唔出
而家要去爭取嘢嘅係你地唔係我地
你出完去問吓自己爭取到啲乜先好番黎打飛機啦

唔係點 你睇本土撚搞成點

所以就要跟番泛民果套?

之前有連登?

有幾多本土派係俾呢班撚樣篤到唔撚再出

請教樓主有何抗爭大計

本土撚依家搞得仲衰撚過左膠
起碼後者有港豬支持

咁樣捉字啊
連登(大部份成員從高登而來)
使唔使咁列明?

買軍火搞革命

無?
我有冇大計同我個post有乜關係?

所以跟番左膠?

做大事

加入泛民 之後再分裂第二波本土思潮 姐係還原基本步

佢問我喎

樓主其實同當日八九六四後既中國青年人一樣。失去左任何希望。

我覺得佢變成咁其實冇得怪佢，希望樓主以後好好做人，好好活下去，專注搞錢做事業，撈得掂既，咪去移民。 好似依家班中國成年人咁。

班on9淨係識問人有咩大計，之前有人肯衝個陣就同你割席篤你出去

點啊跟泛民遊行完有乜得著

死五毛收皮啦
任何反對呢個行動嘅人都係五毛

咪話左777已經好撚驚囉，雖然人地去左開p

班友咪就係總係唔記得呢樣囉
泛民都唔止鳩做啦
篤灰果吓最仆街啊

沒有期望就沒有失望
對於上次左膠集會唔好咁上心啦

學下本民前咁遊行完即刻散水

figo chan 好似仲有出黎
籌旗就淨係幫自己友
出去黎幫飯民抬橋真係把撚

咁你搞啦

Figo chan上晒位啦
行頭又佢，上台又佢
仲有袁嘉蔚

又唔會話咩五毛既，都係果句，有廿年既曾經熱血過既中國青年做版，依一代年青人會未來變成今日既中國成年人咁，主動迴避政治，默默離開中國絕對唔出奇。

你自己搵唔到政治出路，咪默默淡出，專注生命其他方向囉

乜有高汁過咩

所以樓主依啲小農DNA係冇進步過
你睇香港嘅氣氛，其實最難管就係啲網民
自以為高尚，其實自己就係順民同失敗主義但諸多意見
所以你見遊行叫得郁中年人都叫唔郁樓主啲網民就知咩事
其實力量唔係佢地到，邊到嚟嘅自信覺得自己係力量？

韜光養晦好撚過你班撚屌畀泛民當condom咁呃去籌錢
知唔知民氣係要積累架?

個堆中年人就係最入骨入血既泛民死忠囉
7164走出黎行下坐下
但你同佢講勇武講港獨就

擺明啦
64嗰年嘅年輕人，今年咪變晒樓主嗰啲
極權欺壓好多國家都發生過，更激都發生過
唯獨支那同香港係憑一個運動「64」同「雨革」覺得自己全盤失敗，主因就係支那識玩失敗主義，而啲愚民又會跟住吹
其他國家話知你，自己信念就係信念，支那？人地話失敗，你就跟住羊群話失敗

我見八九六四一代既中國年青人啲民氣積累緊就黎三十年啦，唔知幾時會爆呢

雨革第一個邊個唔係覺得係和理非完場？你答我你句嘢有咩意思？

樓主=五毛

人地國家點關我咩事？
唔通我又過法國累積幾百年民憤都唔爆，就唔會搞得出法國大革命咩

人地鍾意落街行下又得罪你

人地有遊行示威自由同權力又得罪你

你咁睇唔順眼咪落街打柒班示威者

但你又唔敢 唯有係網上發洩下 取下暖

樓主快走
班人好快會衝入黎

首先反問樓主除左遊行仲可以做咩
跟住批評樓主散佈失敗主義
最後一槌定音 判定樓主係五毛黨

年齡層唔同左

簡單嚟講
你地自我感覺良好散播失敗主義啦
我嘅政治目的係屌你地班失敗主義撚
散播依個意識形態俾讀者，等多啲人屌柒你地，減少失敗主義撚係網絡平台嘅勢力，而唔係一個post拗贏你

第一講雨革係咪和理非完場已經有排講
個堆雨革既飯民領袖全部定性雨革係一場和理非既政治運動

第二雨革後共產黨一層層既打壓證明左啲乜？

散佈失敗主義係好合理指控呀，你覺得唔係咩

淨係留意到樓主既質素有幾低

以前連登屌完左膠泛民，都識比啲實質既策略路線乜乜柒柒，而家樓主廢噏幾句，打吓飛機咁就算，低質低質

我都無話過指控唔合理
只不過係觀連登幾日
呢種post既結局通常係樓主係五毛
話個事實比樓主知
等樓主做好心理準備

本土派不嬲都屌票架啦

參加完一次左膠遊行已經沉唔住氣又開始屌返人
所以先唔明點大和解

你呢D正宗本土本上腦
本土派一樣要和理非集會&遊行
但分別在於本土派同泛民既出發點 諗既野係有唔同
而且當日雨革同魚革 係咪都要D人聚集左係現場先引發到件事發生呀???
你本土派全部縮係屋企 係等於乜撚野都唔會發生
魚蛋檔第日都唔會重開得到 而係比食環封殺哂
諗多D細節野啦

人地爭取唔到野
你可以自己搞
唔係縮喺屋企笑鳩人既理由嚟

原來好耐先至準改一次名真係有用,

依家好易就認到邊D人打邊D人.

成日話篤灰
邊一單篤無灰？
定d教主皇上講完又跟住人吠？

唔使下下要撳入去起底先 知/記得翻/原來係佢

我眼中網絡評論只有兩個
有政治價值 同 冇政治價值

失敗主義無疑係有政治價值，就係打擊士氣，所以我要匯聚網民力量反失敗主義撚就係我言論嘅政治價值

我唔care有幾多人開post為取暖，無心地散播失敗主義不自知，我只知我要令你地嘅勢力減少，今日嘅香港你唔係以為網絡冇政治價值嘛？我就唔信，我亦利用緊
不自知先最易受人影響，你地可以自以為平安，繼續俾人利用嚟控制，俾個例子你，如果我係支那網評員，我開個post叫「香港冇得救，香港人唔好反抗」，你地都會走入去輔和，因為你地係失敗主義嘛，但我係五毛喎，你咪俾我利用咗囉。唔會冇政治價值㗎，咪傻啦，有心人利用冇心人。

依家咁既環境都係同枱食飯各自修行姐
不過唔該飯民改下民主運動老屎忽高高在上既姿態同叫口號集會籌款唔好預我

樓豬呢d低學歷傻閪識撚咩

勁，原來冇事發生過

總知你唔出就Block鳩你
一言堂

亞洲政治弱點係有政治領袖意識
自己嘅立場同自由立場嘅理據俾人同政治領袖扯上關係
依個係抹黑嘅手法，應該用於攻擊人，而唔係走去做自己嘅信念

從來13+3都係唔包括義士

依家班五毛就想個大環境去番雨傘前 要香港繼續追求假抗爭 假民主 唔好搞港獨

尋日開post 屌長毛就有一大班出名五毛狗入黎屌

樓主即場示範如何減低大眾抗爭意欲
想問下你有咩大計，冇嘅唔該收皮
你篇野有咩意義？建議，計劃乜都冇
仲衰過啲左膠，唔講真係以為你五毛

長毛 屌你老母番屋企啦

成班五毛狗入晒去

我等緊你掟磚放火喎， 幾時呀？
係咪下世

有時你哋啲撚樣真係好撚煩， 鬼唔撚知遊行冇用咩， 咁係咪乜撚都唔洗做呀？ 係咪連表達有幾不滿都唔得。
成撚日冇用冇用， 係㗎， 揸撚住鍵盤笑人港豬一定立於不敗㗎喎， 我都識啦
有人磚又掟過， 火又放過，差佬又打過， 夠武勇啦， 咁又有咩用呀請問， 改變咗啲咩呀，吓？
根本全世界都知係得中共倒台先有用， 咁你做唔做到吖又？？

始終都要做下樣俾鬼佬睇既

究竟私怨人仲要埋怨幾多年？

屌，而家有撚人阻你，你咪去勇武囉
點呀，又話無人呀？

source？

Yes我地思想實驗一下。
假設真係有班人想搞革命先算。佢地真係一班攞命博既人，準備好槍支，決定好日子。

依家要準備一個好重要既任務，要搵一啲生面口既人去做。
面前有兩個新人。

一個以前只會和理非，去下遊行請願，就算打壓不斷增加，都依然堅持。不過到今日真係頂唔順啦，覺得行動要升級。

一個從來都冇出過社運，或者佢以前出過社運，不過因為以前既錯敗，潛左好耐水，只係係屋企，坐係電腦面前，屌啲人做唔到野，而佢今日突然話我可以幫手。

你覺得邊個人會值得信任啲? 你會將香港未來放係邊個度?

所以話，冇level 1既行動，冇level 1既事蹟，邊得黎level 2機會?

讀書如是，工作如是，溝女都如是啦，何況社運。

班傻鳩成日都覺得可以一步登天
次次都要鳩衝
唔衝就係和理非係鬼
唔講有幾多義士奶咗嘢
民心都唔係勇武度啦
你地睇唔起左膠黃之鋒
偏偏佢入冊先有全球回響

人鏈，衝唔過呀

問得出source就證明左雨革個陣你縮得幾撚入

所以出黎遊行籌下人數已經最盡
咩捐錢就不了 淨係幫飯民，佢地咁多專業人士夠錢架啦

但你30年都係LEVEL 1哩, 大佬呀！

依個係民智問題
歐美幾百年政治
人地一早就清楚政治點玩
人地知道政治講「自己有咩力量」，而唔係「要求有咩行動」
因為目的清楚，人地唔會要求政治領袖做乜做物，人地會講自己嘅力量可以做到乜嘢
但香港依啲亞洲政治，人地攻擊抹黑梗係要搵政治領袖攻擊㗎啦，但民智低嘅原因下，連自己都將信念投放在係政治領袖。政治領袖唔係自己睇㗎，係人地睇

遊行形式好似一樣
但參加過雨革既支持本土派既人心態上已經有唔同

以前只會叫警察開多條行車線，而家d人見有機會就就會湧出咗有車行既路
以前遊行完會鬧長毛夜晚仲搞事，而d人會等完咗之後有咩事
以前亦唔會叫人唔好用八達通出去

有無退化係睇心態，唔係睇支唔支持單一個和理非遊行

港豬應該做返港豬做嘅嘢
以前港豬唔論政，社會氣氛俾民憤蓋住
依家港豬論政咩都批評，聽親都係「不了」
論政成為熱潮，而唔係抗爭成為熱潮
依個就係失敗主義嘅由來

哦，即係無就生安白做
明晒

反對遊行係咪心態，乜留喺屋企屌人遊行就會得到民主？乜而家即刻衝就可以得到想要嘅目標？

遊行呢一樣野不嬲係攞黎聚民心，等多啲人接受反抗呢樣野，團結起黎
老土啲講句，團結先係力量，香港人唔團結，有同一意識，只會令義士白白犧牲

仲有，網絡有幾大號召力你唔係唔知呀？見到咁多五毛你都明啦下話，而家喺度話遊行唔應該出，就即係否決要團結呢個槪念，咁你同五毛有咩分別
你可以話遊行有咩改善，比建議，甚至比計劃，而唔係潑人冷水

香港需要大家一齊改變，如果係真係想香港好，唔該停止出呢啲post,做返啲有意義啲嘅嘢啦

嗰時雨傘最好笑係
佔到三個區就沒有大台，只有群眾
升級失敗就入雙學數

樓上幾位好高質

😂😂👍🏻

其實你唔去冇所謂冇人逼你，但你都冇資格去批評有去嘅人，唔係話講馬要跑得快過隻馬 而係人地起碼有果個心去做啲野出嚟俾人睇 而你就剩係識企埋一邊指指點點 咁係一種咩心態？就算你話冇實質效果又點 起碼你肯去做 唔多唔少都一定有改變到呢件事，但你乜都唔做就一定乜都唔會改變

老實，到今日仲有十幾萬人上街已經叫好彩，97到2017有成百幾萬大陸仔落黎香港，即係每7個人有一個係大陸蝗，仲幻想香港人會同你勇武抗爭其實係唔係諗大左呢？

樓上有會員話篤灰老作喎

又係呢d似是而非指控
咁你咪自己組織自己搞行動囉
無人阻到你架

階段性勝利，嚇到777好撚驚

不過人地成班去左開p啫

你咪拎一單出嚟囉
你又無
一味話篤灰篤灰，又無source
一係就係熱普城on9仔，一係你就係五毛

你有source，可能我信你架喎

之前咪一大班五毛散播失敗主義 同埋尋日長毛條老不死又將件事party 化

得架啦村民，大概知你坐係邊唱歌架啦，自己友俾人的出去呢d唔撚係你呢d村民會知架啦，繼續今天我啦

又有幾隻五毛狗入左黎開工 留意下香港鍵國個幾隻

呢d時候，潛晒水既熱狗仲好意思出黎攞彩

依家睇番轉頭 UR其實只係一個爆發點
一方面抗爭者正式同政府決裂
但又有無數新組織同新勢力成立
係無成果之下（無可否認政府用拖延係正確策略）進而內鬥
到左雙學變左政治犯 其實係一個好機會俾依班後雨傘組織去整合
要明白係面對極權而爭取民主既前題下 內鬥同互相指責係無意思

其實依啲野 係人都知.......

你覺得講得出呢d野既人真係有出黎抗爭過咩？ 佢地出黎打咭滿足自己咋

近排煲返龍馬傳勤王黨有啲似依家主張武力抗共嘅人,唯我獨尊誅殺異己結果好快就收皮
去到倒幕攘夷一樣有分兩派人,一邊係主張同幕府傾交還大權嘅大政奉還,一邊用武力打倒幕府兩邊都話對方唔掂
兩邊都係各有各做有自己目的大致目標一致,但唔會話你死我亡,係講掂數你唔掂就我上
屌人鳩做都於事無補,又諗下依家嘅時機又係咪最好可以實行遊行以外嘅對抗,唔想認都要認依家嘅支那仍然係好強
如果係有反抗心嘅人應該係將抗爭時間睇遠啲睇闊啲,不斷留意時局接收知識將理念推展開去
時間慢慢過泛民本身不出三十年就會自然消失,唔需要對呢班冇反抗能力誅殺異己假反對派上心

最重要問題係依家有冇人切實咁計劃點樣實行抗共大業,我好似未見到有

其實今日仲講泛民/人血XXXX/阻人衝擊
所以黃之鋒等人不值得支持既巴打
有無試下去諗 依啲內部問題 其實講左兩年 已經好多人都知

但點解大家都拒絕再一次內鬥？
而希望可以唔同方式繼續抗爭？
遊行只係一個下午既事 錢可以唔捐

你地想討回既「公道」，到底係咩？

咩事無啦啦衝立法會先 ?

真係第二日開會通過網絡23條 ?

衝立法會嗰日我有係到睇到,

係立法會車閘前開咪 call 人講理論原因既其中一個肥仔, D人撞立法會撞呯呯聲嗰陣同我一齊係車閘個位齋睇食花生.
(我到依家都記得佢個樣架, 佢之前幾日都有係金鐘開咪)

今日泛民已經俾人DQ 梁遊收皮 GPHONE+雙學收監 梁天琦等入冊
你地指責既人 已經一一全部係最前線退落黎

我唔知道佢地心入面諗咩 或者全部都係正契弟黎
但你屌佢地 佢地唔會向你道歉
你話佢當日阻止勇武向前衝 今日佢地已經阻唔到
甚至你喊打喊殺要黃之鋒收皮 佢依家連網都無得上
咁你地滿足未？

今日香港人司法, 立法, 行政已經全面崩潰
除左去追究兩年以黎既陣陣責任
起碼應該去做其他野？

龍馬傳係近10年最近既大河劇 利申:大河劇FANS

我仲睇到差佬係出邊集合晒 撞咗成十幾分鐘先入嚟, 條肥仔就即刻掉咪去花槽仲叫同黨快D除口罩扮無野坐係花槽度.

其實差佬係車閘到佢開咪 call 人大家嘈緊嗰陣, 差佬大大個 camp 影住拍晒, 我肯定都入咗鏡, 差佬乜都知, 我話既.

你講依d佢地又同你loop人鏈大台篤灰架啦

人地講乜做乜我唔知, 我唔在場,

我淨係講我在場我親眼睇到既野.乜

大家知個場幾大, 仲有三個場, 24小時 79日, 邊一個可以睇到晒所有既野 ?

我唚日都係大部份時間淨係睇到接近龍尾附近既事.

你真係好正
問你拎source，邊次
就九唔搭八
慢慢作野

傳媒報導現場情況叫篤灰
原來你地支持打壓部聞自由

接受香港覆亡啦好心

行莊士敦道既人 唔會知 行軒尼詩道發生/見到既野,

行軒尼詩道既人亦都唔會知行莊士敦道既人見到/發生既野.

更加唔好講唔同時段添.

利申定5毛先
我就坐係屋企睇14萬人遊行
到真係有事爆發咪出黎
反正我又唔覺得今次遊行會有事發生
所以都係安坐家中涼冷氣
咁我睇法係遊行已經遊夠
遊黎都無用咪唔去
你地鐘意去咪去

一直都話依個亳無進展既情況係因為依家仲係上一代人揸莊。

若干年後，到我地依一代人有組織能力，有社會影響力，而且有足夠經驗去做高風險既事。我睇可能甚至講緊level 10, level 100既事。

如果你真心想到貢獻既，咪好好裝備自己囉。 如果你打定輸數既，咪學六四一代中國青年人咁，努力搵錢，用腳投票囉。

兩種路線我都覺得係無可厚非。

起碼可以引起國際關注
外國傳媒報道下咁
唔通好似你地喺屋企嘆冷氣
笑鳩啲出去遊行既人 咁就有用咩

慢慢睇飽佢啦，睇完記得俾掌聲自己

好好睇，其實好似依家香港嘅情況，但更大鑊係香港冇可能有武力連武裝自己都唔得
香港人啲抗爭仲係bb班，但對著魔王級大佬

隔離post有人講得好岩呀
左膠同泛民成日吹話引起國際關注
依家外媒夠放緊風要提名諾貝爾和平獎啦
王丹都識叫人聯署

不過泛民星期日無論行緊個時或者喺大台一句英文都無講過喎
乜佢地想引起國際關注咩，我就覺得佢地係無視外媒多D

死既只係自決同梁遊
泛民最高高在上個班撚頭根本仲未退落黎
白鴿工黨公民街工人社
呢堆人同自決唔一樣，仲係信奉和理非而讉責暴力，係一個二元對立既思維
一日唔追究責任，一日都只會信奉和理非同時讉責暴力
繼續信奉和理非，司法, 立法, 行政的崩潰都唔可能停止
唔好忘記泛民立會得票5成5,佢地係真大台

Blocked

👍

孫大炮只係識拎支鎗出嚟抗爭
香港人先利害，和平遊行建國

嗰個P仔連樣都未見過，又話係花生台d人
我又當係真
都係花生台篤
點見到係成個泛民篤？

你個所謂source我以為係d咩新聞
講d人全數無名無姓
同報紙d「消息人士」根本無分別

打擊失敗主義同時你都搞到d政治人唔識自省
你自己檢討下

頭2段唔錯
最後個段又再擺出我係唔撚做野架啦不過都要笑鳩你既無賴心態

咁大台幾粒鐘集會有幾多言論值得洋媒翻譯?
同13+3打氣?
講話要團結?
講話要無畏無懼?

我聽到既就係臨立會同六七值得報
但係篇幅細到乜咁
六七仲要係本民前講

將最想洋媒報既野用洋文講，傳播效率肯定最高。

仲講咩劉曉波都係咁，你好想似劉曉波咁呀

順便提一提你哋
泛民同傳媒打交道既經驗多過哂我哋啲濕鳩笨土派

係唔識做定唔敢做好明顯

孫大炮最叻係炮轟分裂分子陳炯明

泛民勢大係必然，比著我係港共都寧願養住呢隻家犬

你睇下佢地班老泛民，有幾多個瀨左野?

做順民做到咁自豪真係同中國人好似

唔好話有無心
我都唔知用個乜野理由去撐所謂年初一義士
第一，從來泛民都係支持非暴力抗爭，人地路線同你唔同
咁當然啦，本土派今次都聲援你非暴力抗爭搞到坐監
呢個係要討論

第二，到底你去參加d人，有無好似黃之鋒佢地咁同人解釋你地行動嘅目標同意義？
個個上到庭，除咗真係唔關事俾人拉既，個個都係諗點脫罪
唔係借上庭機會表達自己政治主張，令更多市民支持自己
連個行動想做乜都唔知，你覺得其他人要點支持

第三，你覺得d人應該撐你d乜野？打記者定係燒的士？
非暴力抗爭點解喺近100年開始成為主流
除左因為民間同政府武裝實力相差太遠
係因為非暴力抗爭更易得到其他人支持同埋同情
你估今次國際社會咁大迴響，真係只係因為一個黃之鋒？
成日吹奏人地外國示威唔似香港咁和理非，人地都唔係一開波就打啦
打得成都唔代表一定得啦
根本你班人就唔介意做野有無成效
只要感覺上有用，你地就收貨
行動既反效果對運動有咩影響又唔諗
出事就諉過於人
呢d心態某程度上仲衰撚過泛民

支持，我寧願坐喺屋企嘆冷氣開 post 屌港豬唔搞革命好過

唔係退化，係「勇武」路線無以為繼

我打飛機抗共算

連登仔喜好嘅「本土」路線其實有幾樣野
1. 武力抗爭(收左皮，拉晒，仲冇人同情)
2. 反大中華，香港優先(包括反自由行，反蝗等)
3. 反犯民所有行動(包括咩拆大台因為要搶反對派話事權)

第一樣野收左皮之後，變左冇行動乜都鳩反

傻撚左?
點解要我搞?

果時啲人係對建立民主中國失去希望
我而家只係對泛民失去希望
咁都有得比

叫得郁喎,好叻喎
但郁兩郁就番左屋企啦喎
喂大佬,唔係話次次都要爭取到成果
但泛民行撚左廿鳩幾三十年啦
一次成果都爭取唔到你仲忠個頭落去咪你on9囉

咁不如你解釋吓有幾成功先啦

其實連登有高質過咩？

你啲邏輯真係世界級
老老柒柒啊
你落去行又真係唔撚關我事啊
你學夠土共咁二萬五千里長征都得啦
但你地搞到泛民有本錢繼續行騙永續無用社運咪關我事囉

係咁講失敗主義
不如你話我聽成功在哪先啦好嗎

係啊
不過你睇吓邊個係搞手同在場嘅係咩人先啦
我都有期望過
不過你睇番dq遊行果時
有義士行出黎話佢願意帶頭衝
換黎咩啊?

笑撚左喎
咁樣掟低一句就可以將個責任掟晒比我一個人?

我認真講嘅
泛民搞得嘅活動我講過我以後老閪都唔會出席
唔係話我散播啲乜乜柒柒
而係泛民真係從未成功過
你叫佢地自己爭氣啲搵啲嘢比人讚吓先啦好嗎
我都好想泛民有人屎忽撞棍成功左搞左壇大嘢出黎然後爭取到嘢
到時我真係隨便你番黎鞭鳩我屍

我睇到樓主，我就諗起以前高登日日有樓主e種人開咁樣post, 來玩分裂玩到本土派都分裂曬，同啲左膠互屌

我覺得開得e種post, 9成9係5毛
又唔提出有咩實質方案，係啦，得啦盤國啦

喂你訓撚醒未啊
而家係邊個減低大眾抗爭意慾啊?
係我咩?
係成事不足敗事有餘嘅泛民咋
我當年無出過黎?點解我而家又唔出啊
因為明知泛民搞得都會係爛尾咋

當年8964 就係比民主黨和理非非淨係唱歌搞死左

遊行未必無用喎
但泛民嘅遊行一定無用囉
根本從來都係佢地行事方法問題
正如支聯會年年叫平反六四
但請問除左叫口號之外佢地仲做過咩實際嘢?
而家你地跟住泛民乜都做唔到仲好意思怪番我鍵戰?

唯一合理解釋
但已經做樣做左廿幾三十年

喂咁我夠無阻止你遊行啦
而家我捉撚左你老豆老母威脅你唔比你去?
你自己要on9我好心提醒吓你咋

我覺得別於飯民既派別唔會因為遊行攪到佢地唔打爭嫁喎，咁各有各做又有咩問題？因為遊行所以香港無民主？ 更何況行個啲人都唔會出黎同你衝同你掉野 你咪當比人自high下

一早講左武力根本唔可行
又打哂飛機唔試點知
又話孫中山嘜嘜嘜 孫中山有錢有槍炮
仲要民不柳生 軍閥割據 做起跑點
你有條春 咁耐連把槍見下都冇
羅果幾個爛鬼紙皮 羅住條毛巾就想同極權對抗？
你以為自己係歐洲定美國抗爭？

根本就得和理非非一條路行
要忍辱偷生你唔信 輸左就懶係灰心咁
我挑就算係出去行完照番工都有用過你衝完
仲俾人地借口禁住搶

不了係邊個做成
但泛民自己個底花引唔到人出黎咋
歷史係有教育意義架
大家見證住泛民呢廿幾三十年黎有咩成就
你叫我仲點敢出黎啊

睇完第一段都唔想睇
我根本唔係反遊行
我反緊嘅係泛民

唔係話要去追究責任
只不過歷史係有教育意義嘅
泛民嘅抗爭方式大家有目共睹
仲跟住佢地做番一啲明知一定無結果嘅嘢係咪就係你所指嘅做其他嘢

呢4隻字由雨傘講到而家

笑撚左
唔參與泛民活動=順民

你問題

繼唔繼我唔知
我剩係知如果係跟住泛民的話就一定無撚用

喂點姐
泛民呢廿幾三十年到底做出過咩成績姐
是但舉一單半單黎聽吓啊

咁就係自high囉
都high左廿幾三十年啦泛民
都仲可以high到高潮射到一地都係果吓西利

你有搞其他有用既行動？
無既唔係順民係咩？

你食屎啦屌你老母 之前本土派活動咪一樣有外國傳媒 打你老母交道咩

分你老母裂 讀下歷史先啦 仆街

答撚咗你啦， 鬼唔撚知冇用咩
話咗企出嚟係一種表態
亦都話撚埋你聽掟磚打差佬都係冇用啦
只有一個方法有用 - 中共倒台
咁你有冇計令佢倒台呀？
咁冇辦法令中共倒台就永遠乜都唔洗做， 一世等運到呀？
你連態都唔表人哋鬼知你不滿呀， 永遠做沉默的羔羊呀

雨傘前連登係點架

中共倒台幾時變左一個方法
呢個係結果黎喎

if a, then b
你個世界真係夠晒直接

再分裂落去真係俾港共車輪戰咁每個每個咁毀滅

咁叻你出去勇武囉

石壁仲有位呀契弟

唔敢就跟泛民啦

我唔會話遊行冇用, 但如果覺得十幾萬人走出嚟係個勝利, 而唔係打算藉依十幾萬人嘅基礎去再進一步嘅, 咁的確係同以前泛民果隻行完就算係冇分別嘅.

你係咪唔係好識字

中国都係用差唔多理由叫你唔好分裂

由仲有空間「勇武」去到冇空間「勇武」其實係階段性勝利
至少政府唔會再當你玩玩下玩完散

但係哩段時期既和理非遊行集會應該要比以前既遊行集會進步囉

至少訴求要更進取，例如挑戰法官委任制度

真係好多五毛/傻仔想叫其他人行番回頭路跟販民

大多數人都係泛民講乜佢哋信乜既時候
騎劫泛民都好重要

連企下出黎，遊下行表態都唔做嘅，咁中共咪大條道理話香港繁榮昌盛，市民滿意政府，無任何不滿示威囉，係咪想昆人做到咁呢，上面班話遊行都唔好去嘅5毛

乜中共需要大條道理架咩

以前就叫泛民建制b隊
而家你班撚樣跟番晒泛民果套算唔算加入左建制

咁你冇方法令中共倒台吖嘛， 冇就收嗲啦
淨識批評遊行冇用， 集會冇用， 和理非冇用， 係要企高地話人， 好似淨係你知咁， 個個都知冇用啦
但從來冇有用建議， 自己又唔帶隊做， 你諗住永世坐喺電腦前就自便， 到最後連示威遊行嘅自由都冇嘅時候發覺自己乜都冇做過， 贈你哋呢類人三個字 - 冇撚用。